【有圖】Pence回應中國問題嘅時候，支那cut signal；Harris無事

【同場加映】Pence被cut嘅片段：We are going to hold China accountable for the coronavirus

（Sorry係CNN）

賀錦麗呢條巫婆共諜嚟

大家知咩事啦

How should we solve the Chinese Question?

又官方認證

做乜沉嘅

push

推
美豬投完支那登就真係end game
移民都唔駛移，全球都收皮

我以為只係中國電視台轉播

CNN did the censoring?

No, China did.

咁咪推囉

Censorship

Fuck CNN Censorship

共諜認證

Puh

ChiNa N

條黑妖副得戚嘴臉同希拉理一撚樣

支那究竟有幾多人係全職Mon 網絡, mon電視, mon訊息
完全係無生產力既工作黎

Omg又助選，拜登要輸了

知咩事啦屌

明白晒

支那成千萬件監躉喎
五毛都係佢地

做得好係咪可以減刑

笑左

支共係
做得好就冇事 因為應份
差就屎都冇得食

壞得真神奇

推

𢦓日陰陰嘴笑
仆佢個臭街

diu
真係怕biden當選 移民火星都冇用

至少百幾萬人
電視就有真人mon
We7 forum 直播就用AI check keywords
再加上玻璃心篤灰咁上下

真係好柒

做也卅六唔做也卅六
共剷幾時俾到人有生產力既感覺

完全唔答問題
一咪只攻擊特朗普, 再搵調查報告枱高習近平再踩特朗普

共dem永遠實事唔會做

推爆佢啦
推到北韓都睇到個post

死亡之吻
但係唔見得有幾影響選情

推 踢爆港府密謀12人送中 警務人員坐定翼機 監視偷渡艇 - 分享自 LIHKG 討論區

多謝中央加持認證

It's not CNN who did the censoring. It's the CCP.

個西女人真係好邪派虛偽

彭斯幾咁正氣 講野字字鏗鏘 唔遊花園

咁就知邊個係共狗契女

習維尼咁好我地忍痛送佢去做美國總統啦

你肯定宜家支那人唔做會有36?

up

Push

想知支那係有人24小時mom住個電 一有嘢唔對路就撳掣停機？ 定佢哋啲ai

左膠: 我睇唔到,我唔知,唔關我事

而家民主黨咩料啦

中共真係好嘔心呀

咪同以前支那唔播香港新聞一樣囉
97前, 只要係TVB報新聞 (個陣仲未係CCTVB), 佢地都會中斷直播

Thank you ChiNa

哇

控制思想先由控制傳媒做起
支那成team人mon實呢啲嘢㗎
所以佢哋嘅直播係全部有delay

好正常
之前返大陸睇tvb 都成日cut
已經唔係好特別既野都cut

賀錦麗真心趕客

明啦

無很錯，侵侵一定要贏

推返上去

仲唔斷正 死共諜黑閪

播廣告

Pish

pish

中共認證

真係戇鳩黎，唔係扮出黎
成個LIVE直接CUT晒咪咩事都無囉

認證

洗唔洗驚成咁

維穩費僅次於軍費
解放軍就百幾萬人
你自己計下

國際線有任 請每日推Post

支那明明應該忙緊抗日 估唔到都有轉播

最大共諜

民主黨支持者好難兜喎今次

係囉，唔明做咩要直播

連登左膠們點睇？

冚地球鏟

張家輝扮Pence直播演講未得囉

應該有一個部門做呢樣野

點煲大佢好

可唔可以投訴？

p

唔做就加刑，咁做唔做

我無睇

係唔係即係7婆果隻奸笑？

推上Twitter

推比侵侵知

收錢收得咁爽
死黑鬼

笑

中國可以播嘅，即係 認證嚟

有冇片先，得張圖好易炒車

Final Solution

此地無銀

共碟